Haar mond vol vingerhoeden, maar niet zo uitgebreid als mijn moeder was."
Natuurlijk wist hij niets over zijn moeder, maar soms heeft hij pochte aanwezig over haar.
Hij wist niet dat de tune, die "Home Sweet Home", maar hij wist dat hij zei, "Come back, Wendy, Wendy, Wendy"; en Hij huilde exultantly, "u zult nooit zie Wendy, lady, voor de ruit geblokkeerd!"
Hij uit weer in te zien waarom de muziek was gestopt en nu zag hij dat mevrouw Darling had haar hoofd op de doos, en dat twee tranen zaten op haar ogen.
"Ze wil me unbar het raam," dacht Peter, "maar ik wil niet, niet ik!"
Hij weer uit, en de tranen waren er nog steeds, of alweer twee had hun plaats.
"Ze is erg dol op Wendy," zei hij bij zichzelf.
Hij was boos met haar nu niet zien waarom kon zij Wendy.
De reden was heel simpel: "Ik ben dol op haar ook.
We kunnen niet allebei haar lady."
Maar de dame niet zou er het beste van te maken, en hij was ongelukkig.
Hij ophield te kijken naar haar, maar zelfs dan zou zij niet verder van hem.
Hij verdiepte over en grappige gezichten, maar toen hij stopte het was net alsof ze in hem, kloppen.
"Oh, All right", zei hij eindelijk, en je zo.
Hij unbarred het venster.
"Kom op, Tink," riep hij, met een vreselijke sneer naar de wetten van de natuur: "We willen niet dat er domme moeders;" en hij vloog weg.
Dus Wendy en John en Michael vond het raam openzetten voor hen na al die was natuurlijk meer dan het verdiende.
Ze opzicht op de vloer, vrij onbeschaamde van zichzelf, en de jongste had reeds vergeten zijn.
"John," zei hij, kijkt rond hem doubtfully, "Ik denk dat ik er hier eerder geweest."
"Natuurlijk heb je je silly.
